唔好再同我傾計喇！

求你唔好再同我傾計喇，再咁落去我會癲，我承認對你有好感，有一絲衝動想同你講，但奈何我身份唔可以咁做，會牽連好多野。

我都唔知幾時開始會變到咁，開心好care 你，包括同你傾計，你每一樣野都在我腦海中，慢慢洗左我腦，好辛苦。請不要再同我傾計，我承認係對你好好，有一刻懷疑自己做緊乜野。你係一個好女仔，好到我想放棄而家既野去同你表白，只係表白就夠了。我唔會希望可以成功到！

我唔知你feel 唔feel 到，但都唔緊要，因為我唔想再咁落去喇。我估你覺得我對你好都係純粹因為朋友關係，再也沒有其他了！

我真係抑壓唔到自己對你既關心！再見，我將會消失於你的圈子中，再見！

我明白你感受
慢慢抽身離開佢啦巴打
就算幾寂寞都好都唔好再搵返佢

內心好矛盾。。。 見到佢d snapchat, 又忍唔住

邊捨得

我都係咁呀巴打
本來我地關係一直好好 咩都傾 有時又笑下對方
但佢有男朋友
可能佢真係當我係好朋友
但對唔住 我真係無辦法當你係朋友
只可以忍痛離開

明知繼續咁落去，受傷既只係自己，都係要差隻腳埋去。。。 唉，剛剛又同佢傾完，你叫我點算好

Bye bYe

溫柔鄉😪

我講真架

好想同你出街，出奇不意咁拖你隻手仔。希望你同佢可以有結果啦，原來將一個鍾意既人推左俾其他人真係好痛 .................

咁你決意啲
唔好再係我生活中再出現 求求你

我唔知你係咪終於知道左件事啦，你唔再想應我，或者咁樣先可以令我決斷d 唔好再咁落去

其實我應該一早就知道去到某一個位，你會feel 到， 就會暗地表明叫我唔好再咁落去，我一早亦唔應該再踏落去。

做左好多次都唔得